是咪同一個人發明六天工作同勞工假？

屌你老母

屌佢老母

好爽放二曰

屌

發明勞工假個條友

質佢食屎

一定係香港人發明

五天工作